其實星期日係咪應該搞一次勝利遊行聚人氣

既然難得拎到咁多席
星期日又冇活動
係咪應該搞一次和理非大遊行
維園去煲底
意味住我地冇忘記煲底之約
同埋宣告下年立法會選舉都要贏

支持和平大遊行，表達多次我地香港人意願

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

推

出黎多謝勇武手足

支持遊行 但係我地未贏架
唔好帶錯訊息比外界

721 831 101 114咁快就唔記得？